耳仔入水好辛苦

用棉花棒又撩唔走
用風筒又吹唔乾
依家係地鐵到頭已側等佢流返出嚟

抵

側頭再係咁跳

有用

我愛你

要擘大個口d水先會漏出黎

用紙巾搓成幼條 慢慢塞入耳索走啲水
唔好太大力整彎條紙巾

no la

你係個腦入水咋下話

等蒸發

側田，打圈咁搓下隻耳